點解反修例成年...

都未見有手足畫長編反修例漫畫？
文宣D 畫就咁高汁...
漫畫既話衝出國際應該唔難...
又可以發洩下D殺狗情緒...

有日本留學生畫左激動之二百日，不過日文

畫完 出咗名 又會俾人屌食人血饅頭

就係點解畫咁多文宣都無人畫...
日本同我地無親反而出手

期待睇反送中殺狗SuperHero
「沒有從天而降的英雄，只有挺身而出的凡人」

既然是凡人，就不是superhero啦

而家個勢，
殺到狗你就係Super Hero

最近有香港出版社翻譯埋做中文